政府將於星期一下半旗致哀 悼念李鵬

下半旗誌哀
＊＊＊＊＊＊
按照中央人民政府通知，香港特別行政區政府將於星期一（七月二十九日）於添馬政府總部及禮賓府下半旗（包含國旗和區旗），以悼念已故國務院原總理、前全國人民代表大會常務委員會委員長李鵬。

完
2019年7月27日（星期六）
香港時間22時15分

殺人放火金腰帶

澳門都係

咁多烈士又唔見佢致哀

星期一又有活動

可唔可以twist到佢下半旗係掉念呢兩個月離世嘅幾位香港人、受傷嘅香港人同記者？

靠大家

twist你老母臭閪咩
弱智架你？

有無人可以組織去表演熱烈地彈琴

不知所謂...殺人犯都要致哀!

殺人李鵬有咩好悼念

中共高層條命係命
香港市民條命就唔係命

香港政府 你地比人睇唔起係有原因的

開香檳

邀請大家去開香檳慶祝

入去扯返起d旗